(長沙灣)星匯居兩房806萬元轉手 (持貨)11年賺383萬

(長沙灣)星匯居兩房806萬元轉手 (持貨)11年賺383萬
12:45 2020/08/17

"長沙灣星匯居2座中層C室，實用面積約515方呎......兩房間隔，望開揚遠山景......最後以806萬元成交，折合實用面積呎價約15,650元......"